一人一首，扑野既時侯聽既歌

我先
Lust for love - Lana Del Rey

要聽歌架咩

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

個feel差好遠for

數碼暴龍

願榮光歸香港 此post已完

十面埋伏

國歌

平時插緊個陣，我叫香港人，佢叫加油

次次都係只差一點點開始

扑嘢要聽歌

不嬲都唔聽

咪係 最多都係播4仔 睇住黎卜

拉
國難當前咪出廢post

開係音樂台都無討論空間，咁咪由佢囉

而家叫反抗啦⋯⋯

激光中

senorita

極速傳說

公路之星

再給我兩分鐘
次次播到一半就射左